有隻4腳蛇 岩岩出世 唔識爬牆 可以點幫佢?

爬唔夠十幾cm就無力 剩係係地下仲要廳中間躝 我驚踩死佢 依家揾野裝住左佢

同返屋企人講

俾空間佢 等佢媽教

佢阿媽識教 佢就唔會差d比我踩死

圖

殺母仇人

正常架
多數要等脫左第一次皮先識
利申 養開守宮

我指差d踩死佢個仔

唔放生佢 佢邊識搵食

你養大佢先, 再放走佢

你害緊佢, 你要比佢自己搵食

放返佢出黎啦，過多幾個月你就會見到佢肥肥白白

尼條鱷魚黎嫁屌你

放左了

諗諗下我都係無能力幫佢 唯有小心d唔好踩死佢

帶佢去常青森林升lv

終於比我踩撚死左
屋企唔係細 係都要走去我床邊

無可能睇到避開都負評

我屌你老母臭閪呀

R.I.P. 2018-2018

癡撚線 10日都學唔識爬牆 佢d兄弟姉妹都識啦
佢應該有缺陷

好波
呢啲垃圾都有人吹奏
曱甴都靜過佢

曱甴飛個陣會啪搭啪搭啪搭啪搭啪搭啪搭啪搭啪搭啪搭啪搭啪搭啪搭
咁既聲

一到呢個季節就成日扑野生仔
嘈到pk